［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！【幫COPY POST】

7.21上環警察暴力清場 開左最少36槍啊！對於開槍我地唔可以慣！如果香港人連開槍都可以習慣，可以冇感覺，咁今次真係仆街喇！

仲有，呢個暴力清場同元朗鄉黑圍毆市民係同時間發生！
警察係利用元朗事件遮蓋/掩飾開槍事件！
Credit to: 有上環元朗並列時序

上環暴力清場重點整合

● 警察於無預警下開槍

● 當時示威者無任何衝擊 正在撒離
● 水平朝頭發射橡膠子彈
● 有示威者被擊中頭部 血流不止
● 警察向示威者開至少36發橡膠子彈

（首1’23）

（黑警開槍實錄）
（記者都中彈）
22:08 上環警察出黑旗。

22:20 上環警察發出多枚催淚彈。

22:20 上環警察開槍發射胡椒彈球槍。

22:44-46左右，正在撤退之示威人士連續開槍

23:10 上環警方此時才舉起橙旗，警告示威者若再衝擊防線，就會開槍。

23:42 上環出現槍聲，有示威者倒地，需進行急救

● 曾偷偷在天橋上向下對示威者射擊
2051 有警員在橋上向下邊示威者射橡膠彈

2235 干諾道西 防暴於天橋裝上子彈 #有線

● 曾衝入群對人發射
2245 干諾道西 有持槍警察衝向人群。#立場

● 連續發射催淚彈逾2小時

● 警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

23:00左右，警察多次發放催淚彈，更於濃煙中發射橡膠子彈及布袋彈

（請於1小時46分左右開始觀看）

● 有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

&nbsp;
警察阻擋記者拍攝
● 大量施放催淚彈，令街上偏佈煙霧才開槍
● 全程開大強光燈，直射記者鏡頭

● 警察用催淚彈直射向記者
2246 有記者右上臂俾催淚彈殻打中

網上對上環事件既報導係少之又少！封鎖新聞可恥！

推

推，兩邊同樣重要！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

一推再推

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推返啲721黑警po 上熱門

連登手足, 請用你地既智慧集中回覆主線有關既Post,

主線
728 光復元朗
721 狗黑合作
721 上環黑狗暴行

副線
起底post
西鐵post (全香港都知啦, 唔駛再推)
反一毛/反三毛/反五毛/反youtuber/反SHK

推上環post

Push